我老豆話淋病唔撤回係要面

面係人地比

其實係

哦

打蛇隨棍上
話因為佢要面累死幾個人
話因為佢要面搞到立法會咁

我阿媽都係咁講
我答佢佢冇資格要面
隻獲佢自己搞出黎, 呢家自己賭衰左, 憑乜要面

佢成世人未撚輸過
害死成個香港

中共叫林鄭任內搞掂廿三條
於是整咗個翻版叫逃犯條例

佢撤回唔係冇面 係中共會屌撚柒林鄭失職
俾我打死都唔撤回啦

林鄭是英國派來攪大香港問題的特務

佢寧願要面都唔想香港平靜落黎

上一代香港人 既思想真係單純

以為 林鄭 真係自己話到事??
好明顯就係 習總 格硬要推, 林鄭無辦法拒絕, 一定要照跟
否則以香港官員既性格, 根本唔會咁強硬, 對自己無好處

香港人要記住
香港官員只係傀儡, 真正控制者是中共政府

廢事又好似 雨傘革命 咁
當時香港人 以為是梁振英 鎮壓香港人, 而習近平是不知情
仲有人寫公開信比習近平, 要求習近平踢走梁振英